通告：由於N賓要結婚，所以呢個ac暫時交由村長叔叔管理

直至另行通知

下 又話比我

放左上taobao啦喎😓

樓主講大話，大家唔洗理

收爺啦Cos

賣到幾錢牙，呢個ac價高者得

屌你牙改密碼先

嘩 牙賓個acc勁多囡囡pm

成個牙蓋集團定剩係一個ac

樓主老婆好正🤤🤤

呢個唔洗講

佢要同樓主結婚 可能無咩機會同佢打友誼波

其實您男定女？

唔明你講咩，我得一個ac

你話鍾連輝係男定女

25

我愛的賓不是我的愛人

n賓嫁撚左比個北佬

bb你值得更好的人

系

你應該好清楚

樓主ff

你贈我太多見聞 拿不走的熱吻